其實黃色經濟圈同中共杯葛外國批評聲音本質係唔係一樣

黃色經濟：唔認同你政見，唔幫襯
中共杯葛nba/藝人/企業：說話唔啱聽/政見不合，杯葛/封殺/唔同你做生意